White House discussing China travel restrictions

The White House is considering imposing travel restrictions on China amid an escalating death toll from the new coronavirus, sources said Tuesday.

The restrictions could affect flights into and out of China, as well as airports across the United States.

No final decision has been made. A senior staff meeting was held at the White House on Monday during which the restrictions were discussed.

A press conference is scheduled for later Tuesday at the Department of Health and Human Services.

The new coronavirus has killed 106 people and infected more than 4,500, according to Chinese health authorities.

This is breaking news. Please check back for updates.

push!

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

Push